［求救］Iphone 7 plus 唔彈通知/load唔到message

近兩個禮拜開始收唔到whatsapp message
發覺其他所有apps snapchat, IG, Outlook, Email都係咁
全部都要入去個app先開始load啲message
唔入個app就完全唔會彈通知
背景整理/通知全部開哂、試過reset過部機啲設定都係冇改善

可以點搞搞佢
在線等
Ios 14.3

夠鐘換機

換機囉 N年前既機你都唔好意思拎出黎啦 下話

冇錢

其實幾好意思

係咪WhatsApp未入到去前就算人地send野比我都係單tick?

是

其實 7 plus好好用喎

同機型，好早已經係咁，搵極都無解決方法

唔計收唔到message 呢樣嘢
我諗可以再戰3、4年

同上面位巴打一樣？

醒起以前我部iPhone 6都類似係咁打唔出亦收唔到電話，整機話係底板問題，無得整。而家仲係卡左係activation 個位... 同磚無分別

del再裝返
bug嚟唔駛理叫你換機堆人

唔升一排個死人message係都叫人升ios, 原來bug來

Thx
晏啲返去試試

同你一樣

我iPhone 8plus都係咁喎
有無方法搞到

我ig跟上面巴打咁做重裝就變返正常
Whatsapp冇試過

我而家慘在係signal ig Snapchat whatsapp 全部都唔彈通知 唔知做乜

你係啱啱發生定發生咗一排
我signal係喺個情況發生咗之後先download
所以我signal係冇事嘅

呢2日先有事 好似更新左14.4無耐就咁

我覺得跟#13做就得
但我唔想del whatsapp再裝過所以一路都bug咗

終於重down曬一次
不過係signal 無backup 姐
唔該曬你